許冠傑有冇移民？冇。 首歌做咩？「齊齊共你發洩一下」

//許冠傑創作〈同舟共濟〉//

Sian Lo Lung:

依資料，許冠傑沒有移民，只是「沉默是金」。

//另外，網上有人批評阿Sam一早移民外國，只間中返港開騷搵銀，演唱會製作總監蕭潮順今日代阿Sam否認說：「阿Sam太太係美國人，但阿Sam係揸BNO，冇美國綠咭，唔係美國公民，佢只係兩個仔去美國讀書，佢太太成日過去陪兩個仔啫，除非去美國做騷，否則佢好少去美國。」//

其實他那首歌也講明是「齊齊共你發洩一下」。

https://hk. appledaily. com/entertainment/20200413/CASCLKKRFLEYO3OF6POXESHOCQ/

Kit Sin:

真相！個個都話佢移民，完全冇證據，全部都係「聽講」🤷‍♀️
娶咗個外籍老婆同移民係兩件事嚟。
啲人淨係識得針對佢嗰幾首歌嚟講。我想講就算覺得佢冇唱功、啲歌好老套都好，佢作為廣東歌潮流始祖一直都好捍衛同支持廣東歌。
又有啲人鬧佢復出搵錢，如果佢係想搵錢嘅應該成日返大陸(廣東省以外)嘅地方開騷啦，事實上佢冇。

Sian Lo Lung:

我對音樂唔熟，但佢以前把聲其實好好聽。佢啲歌有兩類，一類老成，一類年青，有啲則兩者混合，並且有雅有俗，所以許冠傑當年係同時受有錢同窮人、老坑同𡃁仔、文人同老粗歡迎，例如《日本娃娃》係宜家都一樣young。老成即係近死亡，執著則生存，放下則死亡，呢個時代唔安穩，香港人嘅守護者亦都走咗，要靠自己，面對滅亡同侵略，多咗人求生，為自己或為香港自救，自然《浪子心聲》、《沉默是金》呢類歌就唔啱聽。

其實以佢嘅背景同身家喺80年代尾無移到民先至於出奇

搵到錢有名氣
移民真係無難度

啫話佢原來仍然長駐香港/支那？

香港～

典型PR鳩up繕！！！

留意文字，冇移民美國，唔代表冇移民去掃瘋葉囉！！！

好似不嬲都住喺康樂園

周星馳呢？

自信滿心裏，休理會諷刺與質問
笑罵由人，灑脫地做人

有咩唔啱聽，做人唔係要堅持咩

果時大把偽人走人，最出名咪何守信果d, 係果邊得電台做頂唔順又返黎…

再會！香港！

作詞：許冠傑/黎彼得
作曲：許冠傑

清晨 孤身去他方
黯然 含淚滿腔
立心 將理想達成
到彼邦 尋美夢 滿懷熱望

親朋 祝福我安康
淒然 無話再講
立心 開拓新未來
到彼邦 圓志願 再會香港

*用勇氣 我不怕風浪
用幹勁 縱使艱辛也闖
用鬥志 憑著熱血信心
但求達到願望 放眼望遠方

驕陽 天邊吐金光
恍然 離淚已乾
靜觀 天際白雲
蓋高山 難眺望 再會香港*

Repeat*

咁佢個仔有無綠咭

之前佢一半時間係香港一半時間係三藩市
佢老婆美國人洗乜移民
話走就走

實在極不願 移民外國 做二等公民～

喎

我見過何守信報零三年沙士新聞

回流返亞視呀嘛，回左幾年先沙士既，我仲記得果時d人係屌揾個偽人報新聞又唔專業又無公信力，我心諗有分別咩?咪又係照稿讀

因為主播其實好多時要參與寫稿同埋資料蒐集 但又冇聽到有人話何守信唔識做 最緊要係佢有冇去做呢樣野同做成點 不過無線嘅架構係記者同主播黐埋一齊 有線就分開 亞視都唔知

同埋直播嘅面向就係要咬字清晰 講新聞比觀眾聽 唔明點解唔專業 只不過唔係新聞傳理出身 咁大把主播都係啦（9:30新聞曾美華咪係囉）

仲有嗰陣時應該係鬧緊新聞娛樂化 但如果講娛樂化嘅先驅 可能係有線電視 但同一時間做新聞最高質都係佢

其實另一個角度，係娛樂新聞化，係果時開始有娛樂新聞

話說有線電視嘅直播王巧佢係娛記出身

只係兩個仔去美國讀書
原來依啲就係愛國精英既本質

好憎許冠傑呢個撚人

雞蛋裡挑骨頭